[太古人被維穩?] 出罷工post就比人禁言兼且踢出Group

事源係喺FB 太古人太古事 嘅Group入邊

有第一個人post咗呢兩張相，之後比Admin審查唔批。

之後有第二個人再post, 唔洗半個鐘比Admin禁言唔得出聲。

再有第三個人post, 今次Admin有出現喇

最尾呢個post係del咗，仲踢走出post嘅人。

三個人都係post同一樣嘅嘢，
究竟Admin有幾鍾意返工？

呢位Admin 同時兼任幾個區Groups 嘅Admin,
包括：
太古人太古事
油塘人油塘事
筲箕灣人筲箕灣事
啟德人啟德事
柴灣人柴灣事

仲話係”訪問”人地區Group,
有錢到咁住哂咁多區？叻！

一齊黎睇下五區Admin英姿

做維穩做得咁叻不如你自己開返個

大灣區人大灣區事。

全港三罷
七區集會
光復香港
時代革命
。

不嬲依啲都係維穩group
希望真街坊可以自組新大台

Btw, 試下拎去仔揾老豆 睇下有冇人起到佢底

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Push

屌 比人del埋post再踢左出gp

push

推

我地係時候建立社區
學習對家

好耐之前建制狗已經開哂各區群組玩輿論
以前高登已經講過哂

仲有果D XX區友 (eg 東區友，南區友，北區友）fan page都係

岩岩一睇
東區友果個gp 完全冇提罷工

維穩group

岩岩search 見到有人開左個新太古gp

另外Kelly Cheung係樂活鰂魚涌版主，拍住南豐民主黨議員嘅。

屌，我上兩個星期都無啦啦俾佢踢出柴灣group
我屋企人仲話可能我講得太多粗口
跟住我申請加入筲箕灣group，到宜家都未批，原來都係嗰幾個撚樣做admin

係柴灣group無俾人踢，但俾人禁言！

新柴灣人Telegram group，柴灣 facebook群都已經被維穩。

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕